（求救）Macbook 唔見hdd

原本打算變返原廠設定，跟apple教學delete 隻hdd
點知之後掃唔返隻hdd,依家機都開唔到
有無巴打可以幫我

搵藍精靈啦

過左保養都得？

還返部機畀人啦

你想洗機？ 你做左咩step?

清除隻hdd, 之後搵唔返

禁住command +R 之後開機，入去揀disk utility,再 format過隻hdd

我搵唔返隻hdd
個list入面得返os bass system

部機咩model?

MacBook Air 2015 early